其實勝利後不用負刑責，大家仲有咩好驚。

其實勝利後不用負刑責，大家仲有咩好驚。
因為只要取得勝利，冇人需要負責。
點解仲要驚班曱甴？
點解仲要驚坐監？
點緊仲要驚強權？
我地唯一要驚的係，失敗，因為失敗代表被殺。
猶太人就係冇人敢反抗，以致死無全屍。
唔通香港人仲唔吸取歷史教訓，要步猶太人後塵？

根據風險承受能力，現場組小組
三人一小組，九人一大組
組員被拉，三人要有決心一係一齊俾人拉，一係就救人。
一個細組俾狗包圍，大組要去撕破包圍圈，抽出一隻狗，對家個陣腳就會亂，救唔返士氣會崩潰，不敗神話會破滅。

速龍衝擊實際係最弱嘅時候，冇豬嘴嘅話唔用得煙，埋身唔開得槍，遠離綠色防暴失去支援。氣勢有餘，人數未足，如果有幾十人有心理準備要企硬反擊，又有幾十人受到激勵壓返上，速龍戰術就要破產。

心態錯 唔好濫用訴求

想所有手足冇事，只有贏啲條路行，唔好執著係荷蘭叻身上，贏佢冇用架要贏支共先有用

有種人仲停留喺「殺人梗係要坐監」啦
同佢講 你做陪審團可以判佢冇罪架
得到的回應係「殺人有乜理由唔洗坐監」

贏左冇人要坐監
輸左香港會變監獄

仲諗光明正大打狗
係咪真係on9到咁

推

贏左冇人要坐監
輸左香港會變監獄

絶對正確。

班友真係鐘意送頭, 咁又係, 玩袋袋要用腦, 唔係個個有

問題係，香港人個個都鍾意用腦， 個個都鍾意做軍師， 做得士兵嘅又想做將軍，冇士兵唔用腦憑勇氣衝鋒，勇武點成到大氣

投機取巧既香港人都會咁諗阿，不過諗到另一方面衰左既自己咪gg? 然後繼續上網鼓勵其他人話做咩都唔割，當然啦唯有說服自己其實係對家扮既唔係自己友，做咩都唔割係呢個情況係不適用既

當咩手段都可以用的時候，仲正面打來拓咩

網上講就兇狠，做就碌撚， 講撚到百般武藝咁樣， 然後未又係等人做

唔好咁啦，有好多人都好努力比suggestion架
就好似番學做project分工咁
拿我有諗concept諗idea有做野架，你負責打埋份report諗下點present, 唔好話我冇做野阿

樓主理論上無錯，但呢場仗唔係打狗殺狗就贏到，長期抗爭一定走唔甩

其實我成日係度唸 如果真係要贏可能要10年 10年之後班坐緊監既手足 即使係被告暴動都坐完啦 咪啫係負左刑責 唉

正面打除左送頭仲有咩價值

咁香港人等做猶太人。